(去完番黎)路痴遊東京

早兩個月搭朋友單一齊去遊行 可以同屋企人交代 因為屋企人唔比自己去 仲要on99唔等平機票 結果二千蚊買左張來回東京機票
好啦唔講咁多廢話
23號4pm去到機場

網上check左in 但勁白痴同朋友分開網上check in 搞到分開座

搞掂就行去T1

2000 蚊express，比我7月去嘅仲平

去到閘口坐下

坐坐下有廣播 原來係話班機轉左閘口
好彩朋友聽到 如果唔係仲坐左係到

終於上機啦 架機叫叉燒包

好彩坐個排有人單丁坐 所以可以同佢調位
夾埋同左2個人調位先可以同朋友坐

唔係掛 你買幾錢

有次買express來回買左3000

咁貴都買 2000我已經覺得貴

2200

嗰陣唔識買 個fd幫手買

差200唔算太多

以後要襯有機票先買

我6月飛hk airlines 1998
CX 2700
ANA 3200
諗唔到有咩理由express 23千都仲有人買

起飛啦終於 一上機已經訓著左

落機

去左買巴士飛出番去銀座去太空艙 1860yen

趁仲未夠鐘就去Lawson買小小野食

買左個炸雞飯團 叮熱左幾好食

夠鐘上車啦 張飛係用黎落車攞行李

hk airline 1300來回here

平機票 打漏左

好正啊

早樓主幾日，600來回 ，計保險&行李就1000多d

好羡慕 未試過咁平

絲打係咪6點機 去到幾點
你搭利木津出去？

同問
多唔多人搭?

係啊6點機幾 去到東京攞埋行李係個邊既大概12點
班車就1:05 唔多人搭 成架車夾埋10個人都無 不過真係好准時

搶到8蚊 月中去

passport都影

好想去日本啊

岩岩買左7月出發hkexpress
$1700來回

想問東京舖頭係咪7月多做特價？

希望架機準時
利申 今日出發

同埋利木津個站太概係邊

2000坐hx都得啦

on9樓主

鐘意睇大鄉里遊記

5月24-28 1148連税 20kg hx留名

我乜柒都影

未試過7月去 但我今轉去係無野特價

利木津個站係你攞埋行李出到直行到尾搭lift落去就係

羡慕

6月先買7月都仲有1700?求方法，我5月剛中買已經2200

由羽田機場搭車出銀座 第一個站落 搭左大約30分鐘都唔洗就到

行緊去太空艙
行到google map指個位 點知原來唔係個到 搞左勁耐先搵到岩既方向
中途見到呢張野 好得意
唔好屌我影啊 我乜野都影一餐
由落車到搵錯地方到搵岩地方 大約用左1個鐘
正宗路痴 因為支鏡頭影唔到遠野 所以懞懞地

今次確定無搵錯地方啦 終於可以上去沖涼訓覺

點解負評我

因為update得慢

唔好咁啦 今日出左街無update
估唔到有人會睇

post得出黎自然有人會睇

上到去個大堂係咁 都幾靚

有分男女樓層 搭lift要拍卡

一出lift會見到張大枱 比你執行李

會比個鎖你鎖住個喼

轉左有部機買野飲

隔離就係廁所 都幾大 超乾淨

轉右就係浴室

直行轉右係浴室 要拍卡拉門入去

有幾間沖涼房

擺野同沖涼個位中間有度門 唔洗怕淋濕晒啲野

係東京睇緊你個遊記

沖完涼出去就係洗手盆吹頭位

個盒有棉花棒同化妝棉 啲杯係用黎刷牙漱口
幾貼心 佢有洗面水 洗面包比你簡 黃色個支係洗手液
出番去擺行李個到 入房前面除左自己對鞋 check in時有對拖鞋比你換 啲鞋就放係櫃 有房no既夾仔比你夾住對鞋
入房前都要拍卡
入面就係咁 呢個係我住個行 唔知點解好哈利波特feel 真係幾靚下

拉開個簾就係咁 本身床尾會有套白色睡衣比你著 我無影到

有電視 保險箱 插頭位 usb位 有支電筒 右下個凹左落去個位可以放背囊 唔洗阻住自己訓
走左去另一邊啲位睇一睇 原來可以睇到街景
因為凌晨三點幾好多人都訓左 驚嘈到人所以求其影左兩張相就訓

玩得開心啲啊

朝早起身影張對比下
間太空艙係銀座 好近築地 所以plan左呢日去築地食野 去check out順便寄存行李就出發
行左十分鐘就到

諗住行場內市場先
點知去到呢個位 有個牌寫今日公休 好on9啊完全無諗到會休息
所以侷住行去場外睇下有無野食

行到去場外市場 好彩仲有部分舖頭有開
本身諗住食丸武玉子燒
點知又係定休

最後轉去隔離食呢間
整得好靚

有無人有睇？

就黎去東京 留名學野

睇睇下就會覺得我呢篇野無乜值得參觀
考既地方

打多左隻字

築地定休係幾時？

好似多數都星期三

lm

Lm

都幾厚 我簡左甜
食完一舊都有少少飽 同埋唔會想食多舊
食完個玉子燒 行陣睇下有咩魚生飯食下 行行下見到個魚頭 好似係朝早劏 個魚頭仲滴緊血 啲人仲走去掂佢
明太子啊
呢檔有賣一包包士多啤梨 仲有啲生果串
比左錢之後就放入個出煙既桶到冰黎食

樓主識日文？

留名

因為定休日 唔係太多間開 無乜選擇
所以求其入一間 唔記得影間野個門口
個餐有魚生飯 蟹湯 幾塊紫菜同燒海膽 個飯既魚生好似係拖羅？ 個飯係最好食
個燒海膽燒到苦 唔係幾新鮮同埋食到好膩咁 我食到反胃 人生第二次食海膽 第一次係兩年前場內市場到食 超好味

碗湯有蟹 但好難食 煲到好老 咬落去好似咬緊塊布咁 咬唔開
飲曬啲湯算
食完就出發行去銀座到行陣街

淨係識講多謝 我個朋友就識少少 去太空艙問人路都係靠佢講日文

打住咁多先 聽日繼續

Same here

去幾多日?

對焦有問題

5日

較左手動 有時眼殘見唔到懞左

青年旅程幾多錢

青年旅程

可唔可以講左之後幾日行程先

間丸武話佢休息，今日要去2號店
仲有箭咀指住2號店個方向
做乜唔行前d

其實好普通好無聊 原宿 澀谷 六本木 池袋 台場

原來張紙係咁解 我唔識睇日文

間丸武話佢休息，今日要去2號店
仲有箭咀指住2號店個方向
做乜唔行前d[/quote]

佢未講左淨係識多謝既日文囉
同埋你睇埋右上張紙仔
OMIYAGE ONLY呀
即係冇平時個D即食架

佢未講左淨係識多謝既日文囉
同埋你睇埋右上張紙仔
OMIYAGE ONLY呀
即係冇平時個D即食架[/quote]
係wo，我都無睇清😂
自隊一打膠先

第一次去?
第一次係去依D架啦

係wo，我都無睇清😂
自隊一打膠先 [/quote]
見到場內市場個定休牌頹到無研究啲牌同字

第二次 第一次係同個時既男朋友去 但個次無plan過 今次由零開始
本身plan左幾多個地方特別想去 但中間幾日都落雨 去到都影唔到所以無去

廁所浴室都影咁多張
同我舊年去築地一樣無check定休

我覺得築地其實都已經無咩特別

第一次去太空艙仲要咁靚 緊係影低
我乜都影一餐架 我完全無諗過會定休

其實都係

所以下次去大阪

我都想去 下次去日本暫時都唔會再去東京住 去下其他地方

我上個月已經第二次去東京 已經行到無野好行 宜家計劃下九月去大阪

咁快就去 好羡慕

諗住生日果幾日去獨游 過個有意義嘅生日

係東京睇緊你既遊記

哇生日去 實好難忘

Hi

咪係睇左未必回姐

行緊去銀座間GU 經過SoftBank 隻狗好q (無錯我係好無聊 乜都影既人)
間GU有3層 Fitting Room太少 要排隊

勁正呢到係自助比錢 扔啲衫係下面個箱到 佢會detect到有幾件同幾錢 然後再簡係咪會員 有無優惠券之類 再比錢 比完就可以攞啲衫去後面 有幾個size既袋任你拎
我仲未去過香港GU 唔知係咪自助比錢呢

買完就過隔離u記

呢間U記大到痴線 又幾多層 不過因為太攰 同埋啲野都好似差唔多 所以無行曬

結衣bb啊

結衣bb套衫做display

呢間有得自訂刺繡圖案 可以繡落去件衫或者條褲到

隔離有部刺繡機即場整緊 但啲圖案太阿嬸feel所以無整

最後買咗件衫黎襯GU買條褲就走嚕 番去太空艙攞喼 中途見到隻烏鴉都幾大隻

我記得uniqlo 同SoftBank 門口有個機器人 真係識望住人

hx咁平

係啊 不過個次經過就無開

太空艙幾錢晚？

二千蚊唔算貴。唔好比廉航養壞左先得架

大概$280

見到啲人成日幾舊水就去到

咁平

個人覺得都幾高汁 不過未去過其他太空艙比較唔到

依家先見到留名

真係乜都影

我都鍾意咩都影一餐

係啊 影到張16gb卡爆左 要開過張

同志啊

新宿嘅地鐵廣告版我都有影

板

我都有 我影左結衣bb

識貨

番去太空艙攞埋行李就搭地鐵去JR大久保站去airbnb到check in
好耐無見過呢啲機啦 係啊我又影無聊野

要行去丸ノ内線 行左勁耐又有樓梯要搬喼 無lift 都算 起碼都係樓梯邊整個斜路比人拉喼啊嘛
好鐘意地鐵站入面見到呢啲 覺得好靚
終於行到啦
個月台無人

難得有位坐 緊係要坐下 搭去四ツ谷站到轉JR

係四ツ谷落車 條樓梯封左三分一裝修緊 月台職員見到我地拎住個大喼 叫上面既職員幫手攞上去 勁唔好意思 但好感動
要過對面月台個出口轉JR 所以要係另一邊落 另一邊個職員見到又幫我地拎落去 係愛啊哈利
一啪卡出閘就見到JR線 啪卡落條樓梯仔轉左再落樓梯就係我地要搭個方向

搬左個喼落去就到中央・総武線月台
去到大久保站啦 就咁望出去啲屋先feel到自己真係係日本

住個間Airbnb個屋主叫我地係北口出 再去佢公司搵同事

係北口到轉左直行 見到呢個招牌就停 要上去佢公司搵佢 填少少資料 個同事就帶我地去間屋到左邊就係個同事 行左十五分鐘先到 拖住個喼行感覺上好似行左仲耐咁 個同事又好大頭蝦 唔記得比多條鎖匙門卡我地 佢又要行番公司再攞比我地

汐留名

哈囉

個太空艙幾靚

係啊 住呢到都唔錯

膠囊嚟講我覺得First Cabin真係世界級

今日子真係世界級

睇 $168一晚咋

結衣

唔係掛 算啦我去親旅行都係蝕水
買完機票個啲就減價 去親旅行就落雨

行左唔知幾耐 終於到啦
入到去先知原來房係二樓 即係黎同走都要托個喼上落樓梯... 呢條樓梯好鬼伏 梯級又高又窄 我個fd仆左兩次

一入大門轉右打開門就係廚房 左邊度門係浴室
入到去係洗手盆 轉左打開門就係沖涼位
廁所係樓梯隔離 最伏都係個廁所 個鎖係咁 我企入去鎖門 叫朋友係出面試下拉一下 佢一拉 度門啲木碎狂甩
上到去間房係咁細 果然圖片只供參考 上面個層有3間房 下面個層有2間 係比食煙啲人住

執好野休息左陣就出去食野 因為行番去大久保站太遠 所以試下去另一個站 - 西新宿
係民宿一行出去就係咁

懶西無影到沿途既路

巴打個名

嘩 膠囊嗰間正過airbnb好多

係啊 一入airbnb都feel到伏伏地 上埋間房我同朋友講我寧願住番太空艙 雖然貴啲

我7月頭去都bk左間airbnb
好驚中伏

之前住過first cabin
化妝間勁乾淨，有曬洗面護膚品，風筒直髮器。一有人用完就見清潔姐姐埋去抹，一條頭髮都唔會執漏。

留名睇遊記

宜家講到第幾日 快d update啦

我兩年前都係book airbnb 個次無中伏之餘又幾好

Bookmark 你呢間先 見你講到好似好好

第二日尾

由民宿行去西新宿站都好近 搭一個站去新宿站 我朋友話想食吉列牛 話係佢好鐘意既明星去過 我無乜所謂 就決定去食 係新宿站行去西武新宿個邊
行過黎都好快 快既5分鐘都到

時間尚早 入去歌舞伎町兜個圈

呢張係ToHo Cinemas影 我朋友話戲院有佢鐘意既歌星做既戲既poster
跟住就去搵食飯間野 係到行左兩個圈先搵到方向出番去 果然係路痴

終於搵到間野 原來就係西武新宿隔離條街就係 m記向前行就見到

日文餐牌
中文餐牌
等左好耐先到 唔記得左我係叫國產牛定黑毛和牛味道還算唔錯 佢有海鹽 蒜油同豉油比你點
我覺得點蒜油係最好味 浸牛味仲香 個飯好好食 加左其他穀物入去
而家睇番啲相 對焦怪怪地

打漏左 唔怪得咁快就係新宿去西武新宿啦
民宿去到新宿時 我就去左樓上小田急百貨先 因為買野送比老母 老母係香港睇中左Narumi既碗
最後買左套碗同套碟 兩個職員幫我包 佢地問我係咪禮物 我話係 佢有兩個花紙簡 我簡左粉紅色
最後係包到咁 不過個時佢地係再包bupple紙係出面 所以無影到

拆左之後見到個盒好靚

我都會扮話係禮物 睇佢地點幫我包

佢地包野真係好靚

成日係新宿都見到呢d牆 好正 樓主有無見到

食完飯就走圍行下 去左間TAITO STATION到轉個圈 夾公仔機無我想夾既公仔 所以放棄左
再行前啲又有另一間 今次終於見到啲我有興趣既野啦
登登燈凳 就係長髮公主Rapunzel 睇我個user name都知我鐘意佢

睇下佢幾可愛 好似叫我帶佢番去

玩左無數次 中間職員幫過我好多次先夾到
呢隻野用左我二千幾yen

仲有呢隻 用左三千幾yen 不過無上面個隻咁得意 夾呢隻個陣有個女仔行黎問我用左幾錢 我就話差唔多三千 佢嚇親 whaaaaat?! 我夾呢啲野都好癲 一就勢不罷休 諗起都覺得自己cls

玩出就準備番去民宿 中途係Mister Donut買左個朱古力Donut拎番去食

番到西新宿就去Family Mart買野食同買支大水 大水真係好鬼抵 100yen 師奶仔表示可以買支大既倒落細樽到帶出街飲
買左個半熟蛋同乳酪

Donut個樣 都係係福岡個時食好食啲
半熟蛋變左全熟蛋 我之前係福岡買包包都係半熟架
我發現日本既乳酪個蓋都唔會hi到乳酪 次次食都好乾淨 但香港買個啲成個蓋都係

食完沖涼玩陣手機就訓
-24/5完-

無啊 我淨係見過上面個幅貓狗打交圖

你呢間一晚幾錢?
同埋間房會唔會好大味?
上次去過有間間房太多人住勁大浸UP味

2個人4晚$1616 房就無乜味 係廚房位有好淡既煙味

長髮公主個set qposket
香港賣好似一百蚊三隻

屌唔撚係掛 無留意 邊到有

sor, 睇返要250左右一SET

今個月出呢隻, 到時應該一隻一百蚊內有交易
之前買左隻白雪公主

係北韓睇緊你既遊記

點同個房主溝通用英文？事關bk咗佢仲未揾過我

呢d公仔真係去買個都無夾咁貴，秋葉原應該好多，d人夾完寄賣。不過夾公仔果下成功感，用錢買唔到

喺日本真係好易夾 啲人又會幫你

靚女先係，上次係秋葉原夾，最多都係教我點夾，無搬過位

對我黎講唔易夾 但紅字真

北韓 你會唔會出遊記

Airbnb？你㩒入去自己個booking到 會有話與房東聯絡架 不過book左都未搵你又真係有啲奇

我搵男職員都係無搬位 反而搵女職員就有搬同教點夾

其實點開口叫職員幫手好啲

多數用眼神 見到有職員就望住佢 佢見到多數都過黎 或者直接話can you help me 我多數用望
呢次夾 同一個女職員幫完我 隔一陣仲見到我仲夾緊佢都主動走黎幫我

上次係新宿夾左七八隻公仔，每隻都係500yen之內搞掂，有幾隻仲一下就收工

高手 我第一次去夾公仔都夾左好多次

我去左3次日本都無點夾過
希望今次可以成功

加油啊 一定要夾到為止

我住池袋 諗住晚晚落街夾
目標係三眼仔同長髮公主

長髮公主 晚晚夾應該會夾到無錢

Round1開24小時，不過好似200一次，普遍池袋都要200一次。但係新宿就100咯

其實都係好彩啫

live左
隻烏鴉好大隻

我見啲人話round1好易夾
咁我都過新宿夾下先

池袋d夾好鬆 純個人意見

日本啲烏鴉都好大隻 叫個時係咁啊～啊～

今晚再undate 番緊工唔打閒打

strong lm

路人巴你終於上水 幾時update下

係咪光圈太大

冇人睇架啦
想睇既都會去第一個post睇

Me 都話 First Cabin 好波㗎啦

兩個人用左幾錢啊

你唔update緊係冇人睇

應該係

下次試下先

蜉蝣巴講得好

我就機票洗費住宿差唔多11600 我朋友就唔知啦 因為佢去埋大阪

追哂 LM

咁少？我坐hx要1444，跟住洗曬d日圓仲要用卡，全部計曬用左13000 我要學下你先得 我好大洗

我4千幾
出返去先

你去幾多日

去三，四日 唔係購物既差唔多

5日
我估5千到啦 又未到4千幾咁少既

其實我都唔夠洗 我都洗曬啲yen

hk airline 1347來回
月中去
但未plan行程

點解可以咁平 早機去晚機返？

中午機去
早機番
所以book左8日7夜（其實係7日6夜）

咁我1444好似抵Dwor，淩晨機去，晚機返，去7日6夜
不過有得去旅行都開心嘅

-25/5-
9點幾先起身 一個鐘後先出門口 搭一個站去新宿間Jins配眼鏡

點知路痴又盪失路 變左去左小田急百貨2樓睇化妝品 個時得2個ba 佢地都唔得閒 比左卡仔我等 好得意

等左5分鐘就到我 ba姐姐好溫柔 又逐步用英文解釋比我聽 最後放低左11880yen 女人錢姐易賺 買完過隔離退税退左880yen 即係比11000yen
跟住就落左最底個層買炸雞諗住晏少少食 啲炸雞唔脆 淋既 498yen得3舊

買完化妝品同炸雞 搵到間Jins 但啲款唔岩我 打比朋友佢仲未出門口 所以我自己去原宿竹下通行住先
一行入去 入左間WeGo買左兩件純色T 2160yen
再行前啲就見到間Daiso 呢間好大 起碼有3 4層 我行左個幾鐘 行到個朋友都到左

買左成籃野 用左5076yen 全籃都係貢獻比屋企用 多到。。。。

大袋到痴線..超重

跟住行左去食pancake

諗返哂去過既地方
好想再去

我去邊都唔緊要 淨係想去旅行離開下香港

我比較掛住東京嘅天氣，香港好熱啊

樓主起three度買左d咩啊？係咪真係平過香港

唉, 我係夾公仔機苦手
交完學費然後兩手空空走果D

夾完落老秋發覺夾既錢夠買之餘仲可以食餐好

除左OT
日本乜鳩都好過香港

個個都要交學費嘅，睇下youtube學返幾招

仲好潮濕 番到黎頂唔順 皮膚即刻敏感

我係three買左支fdt同粉餅 我諗應該平過香港既

我都係睇youtube學

我7日使咗68000yen，2800HKD機票

我諗我夾左1萬-2萬yen到啦
大大細細加埋30幾40隻
大有10隻到啦
有鬆弛熊 超人 柴犬 個d

高手 我都係夾大嘅多，細嘅覺得好唔抵

食完個pancake 就繼續向前行 竟然見到有間Disney Shop 緊係狗衝入去啦 我朋友就去睇明星野 所以就分開行 好靚啊 又係女人既shopping時間 睇我個user name就知我鐘意Rapunzel啦 所以都係專攻佢啲野 痴線真係好鬼靚啊 本身想買 但諗諗下我成日啲水樽 如果跌呢個我個心會勁痛 所以最後無買到呢個係信紙 我唔會寫野所以無買癡線呢個iPhone case真係靚到dum一聲 仲要last one 所以最後買左
其實仲有好多 hand cream 潤唇膏個啲都有 但我唔鐘意陣味所以無買 最後買左呢三樣 我都算好理智 唔比自己買埋啲無謂野 手機殻仲未捨得用 香水又係 上年係福岡有買過呢一款既Rapunzel香水都係噴過一兩次 唔捨得 支唇彩就有用
行完就keep住向前行 經過一間賣狗衫既舖 狗奴既我緊係入去睇下啦 不過啲衫都幾貴 最平3千幾yen 雖然唔俾影相但我都偷偷地影左 影比母親大人睇下邊件靚真係好得意啊 本身諗住買一件比隻狗 因為兩年前黎東京買過一件比隻狗 後尾執咗隻狗返黎 諗住買件比佢 但真係太貴 母親大人唔比買 而家睇返相 早知照買啦

有得買就買左先
乜柒都冇買

個case真喺好靚

汲取今次教訓 下次買左先算

雖然我唔係長髮公主迷，不過我每次去都起碼買一個case黎換

我買左唔捨得換啊

round1 好野黎
記得每次唔得都搵同一個職員幫手汁位

其實機票呢家野好死既
有d人成日望住 再夜晚搶機票

基本上 我就份工好慘
年年大假 都係一個月前通知你 比你放
所以每次都千幾兩千蚊
不過無計啦
當係自己搵個鐘意時間去同返
話就話貴人一倍
只係貴一千到姐
有d人買到平機票 就特別想晒命
所以唔好同人比較 去得開心就得

我都唔明 新宿平 池袋個d就貴d
不過唔好玩上引 我去完一次已經返唔到轉頭
每次旅行 同行個個人如果未出得門口/夜晚就訓
我都會自己落去玩返轉

冇錯，最緊要自己開心就得

Lm 七月去日本

我係見到就入去望望有咩公仔 啱就曬幾百試下 500唔得就走

巴打好節制 我完全做唔到

Hello發光陳

講得岩

第一次去貪新鮮就會磨爛蓆，第二次去就開始有節制，今次夾了幾隻都即場送俾人，唔想帶返香港，但係又想玩

我淨係會夾有興趣個啲 所以點都會磨爛蓆

樂趣黎嘅

呢間食過，可以一戰，沙律菜好食

我book左間燒肉 上網睇menu同review已經流晒口水 叫六歌仙

樓主
請問銀座個間膠囊旅館洗唔洗每日都check in& check out?
未到check in時間可唔可以放住行李係果度先？
thx

用錢換樂趣

但比起另一間就稍微遜色

未食過 btw我都有食燒肉 係我人生中食過最好味既野

唔洗日日都check in check out啊 除非你中間斷開左個日子黎book 可以啊 你問下可唔可以早啲check in先 唔得就話想放行李係到先

夾 2000 Yen 一隻差唔多

可能夜少少先再出 岩岩先放工

我兩隻夾埋差唔多6千yen咁濟

我夾第一次1700yen fail 左
即走

有個女仔同我講 另一間好夾d
之後200yen 就夾左隻返黎
多謝你

除左三爪/一d一下中個d機外
其他多數都係用yen黎慢慢夾出黎

睇樓主玩 應該都係玩三爪
新手最岩玩 最有成功感 又易夾

個人意見 玩三爪機一定要大鋪/連鎖店玩
1000yen都唔中 即走
公仔盡量選擇唔好成粒波既公仔
因為會無位比爪用到力夾

第一張圖 上個月第一日去已經夾咁多 最後多呢到一倍兩倍

第二張 隻狗似粒波咁 超難夾
真係完全無力夾唔起
最後個round one 職員見到 佢都不停用盡方法幫我先夾到

景品真係用錢砌出黎 夾咗三個one piece公仔 一個都無開過黎睇

1500yen可以買到一隻

文呢

柴柴啊

今日出 琴晚番到去好夜太攰無出

復活節去福岡 3000

黎緊暑假去大阪 機票連7日酒店 $5600/人
暑假要硬食

唔算貴啦 借post一問，如果巴絲們自己一個去大阪，多數會住咩同住邊度？

福岡正啊

多數都airbnb啦 平過酒店好多 我有同事搵到類似青年旅舍個啲 上下隔床 百零蚊晚

我搶過兩次HKexpress既機票 第一次買到1500來回東京
但用過永安啲package之後發覺啲價錢都唔係差好多 又唔使同人搶 仲要靚時間 hkexpress不了

睇下先 唔該絲打

唔貴喎

自己一個
最簡單
睇你去既目的係咩
食野 睇野 買野 毒野
集中邊一樣 就係個邊搵細間既airbnb
但記住要搵間有地鐵係近黎
唔係既話每次出門口都要行十幾分鐘好慘

拿
價錢呢家野好死
只要唔太貴就唔好理
因為你買到幾多錢
實會有人平過你

有d人買到最平 成日周圍晒 好煩

其實貴小小 但時間靚
基本上賺嫁
早d去到日本 遲到最後先返香港
我d fd要平 6點機 去到都11點 其實已經晒左一日住既錢
到走個日 又早機/2點機
姐係一起身就即走

遇到人生事故

我都係咁諗 自由自在 我去大阪都係想睇下野

唔係掛咁荀

紅字好岩 我寧願比貴少少都簡間近地鐵站既

發生咩事

大阪有咩推薦

住難波first cabin?
不過呢間野都唔平

睇你鐘意咩啦
鐘意毒野 搵女仆 同尋寶就日本橋同 梅田之間既地方
睇野唔識 我去旅行唔會行寺廟 睇風景
食就到到都差唔多
但唔好住心齋橋 日日勁多人 上落車都係
全部普通話 廣東話

我通常都介紹朋友住日本橋站個一條直線位
有間文樂劇場個條直線
近車站 行過幾步已經旺位 岩晒香港人 去到好夜都得

會合左朋友就陪佢去左賣明星相既地方睇

屌未打晒就錯手send出黎

係迪士尼買完野就繼續向前行 見到間卡樂B 但無乜興趣所以無入去
繼續去前行

見到幅牆幾型

會合左朋友就行番轉頭 陪佢去左賣明星相既地方睇相

然後去番Disney Store樓下 有間賣con既叫HotelLover 買左呢盒 本身想買既牌子弧度唔岩我 所以個職員就介紹呢個比我 又唔錯喎

買完之後就行番出去 經過間寵物店
好cute好想帶走佢

我淨係敢係出面影 有幾條友直接行入去舖頭影
繼續行 等緊緣燈時影
(鏡面電梯？ )

Bills 本身諗住去食pancake 我朋友話太貴所以話唔食 拉隊走
走前影下個環境

跟住就去澀谷 我朋友話好近 所以行過去 但我唔記得自己袋野好鬼重 我行到一半都想死 我朋友去朝聖 所以我自己繼續去前行
終於到啦

去到澀谷要去Starbucks影相拍片是常識吧
Starbucks啲杯無乜特別所以無買到

出番去亂行 見到間adidas 入去𥄫𥄫

呢間有四層

諗住睇下有無波衫買比老豆 上兩年買過件類似既勽老豆 諗住香港無 點知隔一陣香港出左 而家變左公廁 呢件個袖又太mk
呢件睇到眼花 同埋無特價所以無買到野
去左Shibuya 101轉個圈又係無野睇岩

再過u記亂行hea下時間就再出發另一個地方

我都有去卡樂b 買咗盒原宿限定版薯片, d人話巨浪大切

巨浪大切 我就咁係門口望下個牌有乜野食 無入去

好多人排隊買薯條 不過我鍾意食水果pancake

日本水果pancake好食過葵廣旺中個啲

淨係水果嘅新鮮程度已經收咗香港果哋皮

諗起都想食

再去過啦 大阪

大阪環球影城

好貴又多人 不了

聽人講連快證都要搶

直接係香港買咗先啦 係機場攞咪得咯

400蚊一晚有哂毛巾牙刷睡衣
帶個人出現就得
仲要近地鐵站算係咁啦

我見到d酒店單人都係500一晚 好似唔錯

不過住first cabin有時要睇運
隔離住左d韓國仔會係房講電話真係好煩
同埋醒訓既人真係租酒店仲好

我都係上網買咗先 上次去都買得遲 有啲已經冇得買

我上次去都係book酒店都係500一個人 間酒店幾靚喺心齋橋，不過行去地鐵站要沿心齋橋條街行幾個街口

我睇到果間係日本橋叫sarasa

提提樓主長髮公主已經出左
旺角賣$105-150

好心廁板就唔好影啦

樓主係咪已經分享曬?

轉頭打

等你

係u記hea完之後就落去搭地鐵 出發去六本木 搭去青山一丁目轉車 未到個時落左站 好彩望到再即刻跳番上車 正一路痴 要行去儘頭上一層再行番去岩個條線 遠到 出左閘就放左袋野係locker到 係站內遊左好耐先搵到真正既出口 終於上到地面終於見到 見到有個人獨玩Mario賽車
過左馬路之後又盪失路行左好耐之搵到上黎企係到load左陣先確定到係呢到上
上去啦

上到黎行去走廊盡頭就入去買飛

買左1800yen 遲左少少搞到上唔到天台 買完飛就搭lift上去
上到去 循例拎住影張相
(你地應該又會話 乜都影一餐 但我鐘意啊 )

去得多
依家每次去日本都係當放鬆既心態
每日都係 訓醒是但搵野食 搵個地方行下
又再食 再夾下公仔 去下機鋪
之後食飯返酒店hea

你個名 好葡萄

我都係 東京真係無野好行

唔洗呀
其實我都係一年大約兩次
去之前個個月盡量洗小d

可能習慣香港生活
所以東京 先去得自在d

其實去旅行錢唔係咩問題 因爲識洗 唔食貴野 其實洗費真係唔高
最重要係公司比唔比你放假
有d上司係on9 成日吹你放假 但又唔比連住
有時比得三日 會去得好辛苦 除非有好多野想買就照去

我次次去都攞5日左右, 上司叫我放, 但係又唔俾我放連假, 咁攞黎做咩
我去旅遊唔會點食貴野同埋要排隊嘅野

唔比連假都係好on9
我都淨係排過兩次食牛

我成日喺日本食拉面同鱼生多, 牛肉麻麻地, 食過一次炭燒和牛咁多

我成日喺日本食拉面同魚生多, 牛肉麻麻地, 食過一次炭燒和牛咁多[/quote]自膠

得一日既話有咩地方好行 ？
已經去左秋葉原 淺草 原宿 新宿 涉谷
個fd早機我晚機 要一個人毒遊一日

去池袋夾公仔夾成日

唉屌 可能去買執幾盒模型 食個拉麵 再係東京站行個圈就算

我個次都係 我最後個日自己 夜晚7點機 2點幾入到機場

我十點機呀 唔想嘥左日

上野都唔去？

去台場已經玩成日

自膠[/quote]

排隊真係浪費時間 仲要旅行晒時間排
加上 經驗之談 多人排隊反而無咁好食
因為佢地想做多d客 一尾快就算 品質唔算好好

排隊真係浪費時間 仲要旅行晒時間排
加上 經驗之談 多人排隊反而無咁好食
因為佢地想做多d客 一尾快就算 品質唔算好好[/quote]
我都無特登搵啲好出名既去食

我食左好多餐薩利亞同松屋

我都係 仲有吉野家

我兩個都無食 其實而家諗番 好似無乜點食野咁

你買冬甩果間嘢係我酒店附近

三間都好好味食唔停口 又要平真係好吸引

但係好似話日本人唔鍾意食

我覺得福岡好食啲 之前出左個snoopy冬甩好好食

未有機會去試

佢哋咁多好嘢食點會鍾意呢啲劣食

佢地點解食極都唔肥

仲要個個都皮膚咁靚

係 男女都無暗瘡，連印都無

好自卑

下世好好投胎

岩岩開始睇, 但師傅你D相好多都out左focus 咩事

我都唔明 明明我係相機睇係無野架 好清 但轉左落手機就係咁 求解

樓主影狗嗰張自爆
我都係去完東京，好掛住D架妹

自爆

樓主原來咁靚女

屌係喎

其實係連登仔最憎既暗瘡肥婆

可愛いね

本身住上野 好似冇乜好行

呢d天氣令我好懷念日本

只能用醜陋黎形容我

熱天個時都係

今朝返工濕鬼曬，好似我第一次去日本果時咁

上次又係夾海賊王
我一路夾佢就咁郁我盒野
叫我夾果個位
試多幾次覺得唔對路用自己方法
夾多兩次就趺左落黎
結論係我唔會信果D人
上次夾緊果時執邊有個女人又係夾緊
又係係咁比人郁盒野又教佢夾
佢就係咁跟住佢方法試左好耐
成半個鐘都未夾到係咁入錢

即刻諗起我去三次日本 三次都落雨

我都係係咁入錢啲人黎

你幾時埋尾啊，等到頸都長曬

乾爽

因間再打 要入番啲相落手機到先

加甜加速

好想去旅行

又真係幾靚 樓主幾時買

我諗緊去大阪邊度, 有咩建議
尋晚又買唔到機票

琴晚超時 再㩒過已經無左。。。

正啊 好似有兩隻色 我見玩具反斗城有

霸到個靚位 攞左支腳架出黎 但影個時成場得我用 好尷尬 仲要得我係自己一個去

終於影到啦 期待左好耐
因為無長鏡 所以影出黎好鬼遠
呢張係P mode
呢張m 無較iso所以影出黎好黑
跟住呢幾張就係用手機app較色
最後用左呢張黎print postcard

拍埋片影埋相夠皮啦 就影下Iron Man

Marvel 個作者
側邊有電視機播片
其實我最愛既係Captain 好正啊

Iron Man呢幅都唔錯
沿路行都有啲模型係入面 仲有1:1 size 但唔从影相 有職員𥄫住 無得影Captain

呢啲放係佈景版外圍 見有人影 職員又唔stop就緊係影低啦 但沿路都見到有個台仔係咁同個女仔朋友逐個解釋 又講marvel 入面啲角色係邊個 有啲煩
真係好有型啊 係山洞整初形個個好大舊好得意

我喺marvel展覽館嗰到，唔記得禁止攝影
一拎起部iphone想影相，即刻畀職員制止，柒到急急腳衝出去

屌絲打同我之前去既地方差唔多一樣
我就5月頭去

又live左

me喺大阪都有影

要買pass先得

我睇個時都有人比人stop影相

其實我都係去啲好大路既地方

個色好靚

買pass個啲係可以提早6點買？

係啊，特價前六個鐘可以買先

樓主用咩電話影

好正

用canon機

應該係阿倍野300?
我上月都有去 咁大個仔第一次上摩天大樓睇夜景
可惜得部dc仔仲要冇腳架

個pass都係三百幾啫，如果成日用，我覺得都抵用，睇自己係咪成日搭廉航

係啊 我都係上個月去

真係好靚

咁我又唔係成日去旅行

喂啊

我都唔係

推推

好悶

而家打

快

呢啲係襯個職員見唔到偷影既
腿張開 Captain啊 我男人

另一邊有兩三個captain既1:1蠟像 好正 但無得影 屌好想帶佢番屋企供奉

點解無雷佬

Up漏左呢張添 呢張係一開頭影鐵塔個邊個Iron Man隔離既

好似向前行會有間舖仔賣Marvel既精品 唔見左我影門口張相 因為入面好似唔幾比影相同埋見到Captain啲野癲左 所以無乜點影 但入面真係好多精品 好多野想買但唔捨得買 呢個皮製鎖匙扣要5500yen+稅 左邊盒鷹眼好膠味濃 成個未來戰士阿力豬華咁

Iron Man Mark43 好貴(對我黎講)
最後好似買左2樣定3樣野就走左 影左張相但又唔見左 買左個captain 同 iron man既q版襟章仔

佢送個紙袋好鬼靚

雷佬大合照有 但無影close up 因爲唔係特別鐘意佢

哋野真係好貴下

買完野就落一層 原來仲有Hot toys睇 想買Hot toys好耐 但一直都唔捨得買

一行入去就係Captain 緊係影多張番去慢慢J

再行前啲好鬼多figure 想影大合照但塊玻璃係十級反光 下面全部都係Iron Man

完全唔捨得買

理智消費係好嘅, 去買過其它野

其實後面個櫃有勁多Avengers既figure 但反光反到痴線影唔到
又係Iron Man

起飛腳

Captain

最想買係呢兩個造型既Captain
反光反到痴線

Ant Man 但佢腰帶個圓形調節器好似無左？

成個trip最後都無乜野係買比自己

同我去大阪再買過

未去過大阪 好想去見識下

來，我都未去過

等你打遊記

我唔會影passport咯

夠啦 頂打打下再UP相 點知up圖失敗 佢del埋我打左啲野 好嬲啊

今巴又抄我

人打乜你又跟住打乜

DeadPool
個盾牌好靚啊

放係收銀上面
奇異博士 佢手上面個塊野膠

Thor

個樣有啲怪
估唔到仲會放Venom 套野都成10年前 佢條脷好得意

側面影多張

呢個Captain應該係跟住漫畫個樣整？
影完就搭電梯落返去 因為都成10點半 商場又有個Iron Man
出返去落大雨 終於見到隻蜘蛛 上黎個時見唔到 擔遮痞低影張就走 愈落愈大雨

拿拿聲去地鐵站 落去locker攞番袋野就去搭車

走人
然後我係發現我全日淨係食過個水果pancake 掛住影相無食野。。。番到西新宿Lawson買野食
個半熟蛋又係全熟蛋黎 好失望
仲有朝早買既炸雞

我好鐘意食黃色脆卜卜粒粒 食冷面好正 而家打到肚餓 好想食

原來個汁溝埋wasabi又幾好食

呢個乳酪係必食

終於又打完一日

Live
上個月去完大阪 而家已經心思思想再去多次日本
諗緊去名古屋東京定北海道好
Btw 我都係搭uo

去下名古屋北海道啦 好似幾有日本特色咁 東京無乜特別

好肚餓呀頂你
負皮呀

寫住唔比影相你仲影，大鄉里出城？影衰香港人

雷佬好似徐錦江

我夠知唔比影 我咪講左 我本身影黎問老母買邊件姐
洗唔撚洗咁講野？我唔信你去其他地方旅行真係依足晒規矩

唔好啦

本身都唔覺 但你講一講。。。

黎緊22號會去東京
同樓主一樣book左銀座果間hostel
想問下間野難唔難搵

其實唔難搵 出岩地鐵站就會見到 不過我個次係搭通宵巴係好遠落 google map 又帶錯路先難搵

真係好似

上面我講錯左 唔係名古屋係鹿兒島
其實我想去東京既主要目的只係想試食一間評價好高既沾麵

鹿兒島聽人講好似幾好 我未食過沾麵

知唔比影仲要影，支那基因
知唔知日本有肖像權，亂影人告鳩你都得

仲有你條柒頭唔跟規矩唔好expect人地同你一樣咁無品啦
規矩都唔識守，學人出國獻世咩
我去唔同國家之前會上網搵人地當地文化同規矩了解下先囉，唔通好似你咁唔尊重人地，我行我素咩

( Show Blocked User - 真愛悠里吹 )
屌都廢撚事覆條煩膠 而家我係咪殺人放火定打劫定強姦非禮？我係咪好似支那人咁周街大小二便？我有無人地stop我我都堅持要影唔理人？我有無鬧番人地轉頭話做乜鬧我？
反而你條煩膠係咁放大字體鬧人jer住人唔放 你似支那人喎

冷靜啲啦巴打

沾麵食過會上癮 因為我以前都唔食

笑死 block得靚啊

係新宿食過大勝軒 個湯好濃

香港有無沾麵好食 應該短期都唔會去日本

睇到肚餓 好想試下

tst有間好似幾好 我未試過

自己唔跟規矩仲咁多人撐，成班支那蟲

搵日去試下先

店名 富士山55
利申 未試過 睇過食評話唔錯 我等你賽後報告

搵機會試下

好

26號朝早 同朋友各自去想去既地方 晏啲再會合
又係行去西新宿搭車

搭去池袋 好好彩搭左架急行 中間skip左幾個站 勁快去到 其實我本身都唔知係skip咩站 諗住博下
到啦到啦 行緊去我最期待既舖
然後路痴既我又係地鐵站盪失路 跟住問左個女路人 佢勁好人 帶我行到間舖 中途仲同我傾計 問我係邊黎 原來池袋駅咁鬼大 淨係行去岩個出口都行左好鬼耐 好多謝個位日本人

跟住過對面馬路 再過一個路口轉左直行就到
燈燈登櫈～就係牛かつ いろは 我想食個吉列牛好耐啦

排左大約20分鐘都無就排到落樓梯底

簡左第一個 130g 1300yen

因為排隊個時會幫你落定單 所以坐到一兩分鐘就到啦個餐

跟住店員會問你講咩語言 就會比個牌你教你點食

前面就會有個鐵板仔比你燒
淋左啲汁落菜到 好正啊
啲肉嫩到

池袋都可以蕩失路

食完就走 跟住諗住去abc mart 但我張上網卡唔知做乜 由今日開始去到走個日 都唔係幾load到野 講到上網搵野同google map都唔得 要whatsapp老母打比佢叫佢幫手搵野 但最後都去唔到abc mart
所以最後係附近鳩行 經過間寵物店 狗奴既我就跟係入去望下啦

訓到反白眼
呢隻poodle係咁同我玩
哥基啊
短腿的傢伙
約瑟啊 睇完狗仔 身為執屎官既我緊係執左幾包小食進貢比屋企啲主人啦
跟住過番對面西武百貨 買野比老母 (唔記得影 張圖上網cap)

去買LC 明明影左幾張相 但又唔見晒 最後想買兩樣野 但無晒隻色 即刻問個店員其他舖有無 佢check到池袋另一間有 所以即刻狗衝去

跟住就去西武池袋買 最後買到
靚到想包色

最後比錢check貨 又係幫我包到好靚

路痴啊嘛 估唔到個站咁大 電話又上唔到網 成個人好慌

我覺得新宿站仲大wor 不過好多野睇 可能自己太大鄉里

新宿街頭十餘萬人

星期五六夜晚嘅新宿好Q多醉酒佬
上次間酒店係歌舞伎町，夜晚樓下d人係度叫

對我黎講邊到都好大 成日盪失路

你唔適合毒遊

我都覺啊！ 我淨係適合plan行程 搵路都係靠人算

麻煩幫我plan下

等我去大阪先

唔好蕩失路

係喎 唔盪失路仲難過登天

其實我去旅行都好少plan行程，因為習慣自由自在，去邊度就去邊度，食d咩，做d咩，都無人管 雖然好毒但係好enjoy

我強迫症慣左要plan 好驚會盪失路唔知去邊好 雖然最後都發生左

除咗派你膠 都唔知講咩好

我會plan左先不過唔一定跟

原來就係呢間!!!我朋友而家去左東京 影左張相比我 我問佢係邊間佢淨係答我池袋 下次去東京試下先

沾麵嚟講一登真係冇撚得彈

好多人排隊 而且好遠下

其實都唔遠，我上次東京站搭JR去大概10分鐘左右

好想食一燈

同你一樣 唔check清楚唔安樂
所以去旅行前有好多功夫要準備

我都習慣plan 主要係唔想hea曬啲時間

琴日買七月中去 都係1600

今晚又特價

尋日已經特價咗啦

UO wor

講黎聽下

好正咁

以為你個HX
UO就算啦，好多時貴過HX

你啱

又有 不過算啦頭先同兩老講想暑假去旅行join朋友 比人屌到上天花板

河口湖我之前睇過啲巴士時間表好似好疏同埋佢一程已經好耐

好肚餓啊

去旅行天經地義，唔通留喺香港呢個鬼地方咩

我都係 但最後我都唔係完全跟曬個plan

佢地一年去幾次 我去一次想再去就比人屌話要儲錢

me 將份糧去曬旅行

你屋企人真係好嚴wor

好想食冷面

係啊

好似好難夾咁

其實唔難

好想要 點解我去嗰陣冇

我5月中去就有 你幾時去啊
我見到好多伊貝 夾咗幾隻

上月喺大阪食左兩次吉列牛 但冇你果個鐵板仔

我都差唔多時間 點解我見唔到

新宿就已經有啦

有個鐵板仔差好遠啊

唔好再講 我上次經過都無去

下次再去

無下次啦

此post 已爛尾

買完LC就去間賣咖啡粉既店到買野 又係買比老媽子
係搵緊間舖同盪失路既同時 比我見到呢間

係我最鐘意既綠茶 緊係要買啦

個皮脆到
入面個綠茶饀多到狂流出黎
然後終於搵到間咖啡店舖頭

有免費試飲
咁岩有特價 買左5包 叫職員幫手磨成粉

雖然得兩袋 但重到痴線

然後就出發去台場

同朋友會合左 就一齊坐車去台場
一上去有架車 但車頭比人坐左 所以等下架

為左拍片影相特登坐車頭
終於到啦

求其影張先

Diver City 因爲朋友係隔離 廢時狂影相

放下毒先

又係齋睇
唔捨得買
而家睇番好後悔

Captain啊

行左陣就搵野食
最近決定食呢間 食少少野就出番去新宿食
我食右下角個個

都幾大個..自己食一個好膩好鬼飽

食完我個fd話無野睇 話台場好悶喊要走...
(明明係佢自己話要join我 搞到我想影相又唔好意思出聲 )
所以求其影張留念算

影一影朝早買個支筆先

夜晚開左酒 杯面薯片黎食 兩個大懶蟲懶得落去樓下掉 直接擺喺房第二朝第二朝先掉

然後朝早又係同朋友各自行 佢去上野朝聖 我去新宿 再食多次個吉列牛

都係要排隊 因為星期六 多人少少
今次都係叫130g 但比上次貴100yen 因爲多左個山藥(?)攞黎撈飯好正
個人覺得池袋個間好啲...啲肉都好過新宿呢間
係手機上唔到網 只係可以whatsapp既情況下又盪失路...不過都好彩比我搵到間abc mart 買到對鞋 番到香港著住行 發覺買細左

終於update

我琴日都去咗台場 日落好靚

一直搵緊個card reader入相落手機到

無影到

唔識用電腦寫文？

係晒張卡到啊

想問下，去日本，你會係鴨記買定上網卡，定去到日本先買？

用開咩牌子？

Docomo 係淘寶買
應該會有人屌我笑我抵死話淘寶實無好野 不過講定先 我自己用過一次 屋企人用過幾次都平安無事 係唔知點解今次上上下唔得

啊仲有！我朋友用softbank 都有一兩日唔得 好似係鴨記買

上次去到日本先買，要走去秋葉原買，正常無問題，有人幫我Set埋！所以問下香港買會唔會有問題！唔該！

我想問有無人用過呢啲1日2日3日票？

sure有

你係去到日本先買定係香港買定？你買機場來回＋地鐵，定係淨地鐵？
之前去日本發覺車費都幾貴！

我多數飛羽田，去到日本先買
成田果個其實唔係平好多，但如果你本身都係要坐skyliner就買左都平小小ge

好多人都淘寶啦，不過我上次用3果張漫遊卡，用docomo嘅，7日都無事

做咩咁惡

每一次都會買
Tourists centre?類似咁既名啦
呢度買可以淨買一張
如果info centre得一set係來往泉x寺站同羽田既飛同果張pass

我上2個星期去完 住新宿雞町 玩左幾晚sega好似都唔覺有大耳獸

唔係sega 係taito station

好似有間機鋪係sega附近 但唔記得咩名 好似入去行左個圈 見無艦娘就走左
淨係去左sega

好似有間機鋪係sega附近 但唔記得咩名 好似入去行左個圈 見無艦娘就走左

今晚先再出

今朝返左香港
好想留多幾日

我想直接搬去日本

尾二呢日影相影得好少 因為太好攰 同朋友傾計傾到五點幾先訓 同埋拎重野所以無乜點影
本身plan左去其他地方影相 但太晏起身唔夠時間所以朝早又係去新宿站行下街算
因為張上網卡仲係只可以whatsapp 搵野google map都做唔到所以又到盪失路既時間 然後係新宿站求其出一個出口 去行下藥妝算

好似黎左咁多日先買藥妝？

例牌睇下女人野咁啦
又攰又逼搞到好鬼燥底 拿拿聲買完又走去間咖啡店買多兩包咖啡粉

頂電腦up唔到相 啲相係電腦到

跟住因為攰到pk+無地圖唔敢去太遠 所以無乜點影相 而家諗番起個日都唔記得左去過邊 跟住等朋友黎接我再行去歌舞伎町探定路 朋友想去朝聖食燒肉

部相機比左朋友影 然後後尾睇番啲相先發現佢好多都無對焦

跟住我又去行藥妝 朋友就拎左部機出去影

隻哥斯拉突個頭出黎好cute

行緊去燒肉舖時到間野 個名幾搞笑

行到啦！原來係要穿過歌舞伎町去另一邊
係門口等五分鐘
佢係有兩邊舖 一邊係普通位 呢邊就係要除鞋盤腳坐
第一次用呢啲爐燒肉～

叫左個面share食

啲主角黎啦
呢個係牛舌 厚到痴線

極品雪花肥牛

特選肩胛牛排

特級和牛膈肉

好正

總結下間燒肉店先 我比10分滿分佢 雖然逐樣計都幾貴下 平時係香港最多都係食任食 但食完呢間真係無得比 啲肉質係滑到傻 會唔捨得吞 每食一舊都好有驚喜
餐牌我都有影 但太多張廢事洗版 如果想睇下餐牌我都可以up上黎 臨走影多張

燒肉

好啦食完我朋友就趕番民宿執行李搭通宵巴走人 我就過對面7仔買野
奉老母之命買下狗小食比主人 順手print埋postcard 但無手影

買完行番去新宿個邊買藥妝

重到
番到西新宿又係去Lawson買下野食 呢盒乳酪伏黎 諗住大盒妝一樣味 點知唔係 好難食
然後食完就執行李聽日走

好想再食啊

太多頁, 未睇晒, 樓主有無去食下刨冰

無食啊 其實今次係去得好失敗 想去嘅地方又無去 食野又無乜點食

上次去七日，日日都有去藥妝店 我都唔知係代購定去旅係咪

旅行

我今次淨係幫個舊同事買野 番到黎都好鬼後悔好嬲

好後悔冇食到 明明喺香港book左

個背景blur晒好靚

竟然係咁, 係都買俾自己先啦, 得20kg仲幫人買咁多, 樓豬真係好人

下次要去食番啊 真係值得去食
我地無book到 好彩有位食

多謝 但後面好多相都唔靚

幫佢買埋仲想我送到西灣河/調景嶺 都short既 直接用順豐送上門到付 蝕死人尸尸

ho ball

做得好 不過我要幫人攞番大陸 下次唔會再咁傻話俾人知我去日本

大陸咁遠 我都係唔小心爆響口

老豆好鬼要面，親戚叫到就要照做

最怕呢啲 唔幫佢買變左自己做錯咁仲要比面色自己睇

今次係日本買咗20幾盒面膜, 個喼都無盒, 男人老狗去同D人搶面膜

位

前排買左十一月大阪機票$1000
連airbnb 兩個人每人 機票加住$1600

不過總會有人仲平 諗梗帶幾錢去6日

睇下你買咩食咩啦

痴線我都未試過買咁多盒

呢d人當人阿四 老馮幫佢

同家姐一人十幾盒,已經無咗半個26吋喼, d野好曬位

唔買就俾人越洋屌

乜道理 好似唔幫佢買就欠左佢咁

去旅行去到咁真係無曬意思

追完post，我都好掛住東京呀 年頭自己一個去，自由度勁高，plan緊下年再去多次

下次應該同埋啲人講自己唔帶喼去咁就實無死

今晚打埋最後個日 我都好掛住東京 好想再去旅行

你搞掂屋企人先有得去

下次大阪

我下年先去算

我幫你夾長髮公主 如果我去果時見到嘅話

講起又講 早排係香港見到長髮公主既qposket 但無買到

此風不可長

由於藥妝仲有好多野都係27號先買 所以夜晚番到去民宿就要執喼 第二日就走 不過好彩又買得唔算多 唔洗左塞右攝咁
28號早啲起身塞埋衫同插頭入喼就check out 要抬兩個喼落一條又高又窄既樓梯真係難過登天 差啲仆撚左落去
跟住幾經辛苦先拖住兩個喼行去西新宿站 滴晒汗 去新宿站租locker放住先 原來新宿站上地面無lift 要抬上去
好多locker都full晒 尤其係大size

行左陣見到有3個男仔行過黎 直覺同我講佢地係拎喼 所以排係佢地後面 真係比我估中
大細喼分兩邊locker擺

跟住係附近行下 但無乜胃口 行左去西武新宿個邊搵下有咩食 搵到間拉面就入去

800yen 得一塊肉

比左碟蔥我 正啊我蔥到黎
追加左碟肉 屌啲肉硬過我條命 成餐係得啲芽菜 面同杯凍水係放得入口

跟住係間激安買多副con就番去小田急超市買個蜜瓜就走人

攞番個喼就搭jr去東京站 頂行去個月台到行好鬼遠 拖到手都軟 兩個喼 我開左個大袋 裝住個書包同蜜瓜 個蜜瓜我開左個喼拎啲衫同保溫袋出黎固定個瓜等佢唔洗撞黎撞去

架車好似係快速 又係飛左幾個站 好快去到

蜜瓜 唔會爛咩 我都想買但係最後驚爛放棄了

最後又無爛喎 我抽晒幾件衫褲出黎內外包住 我比較驚焗爛左

我就係驚呢樣啊，我見到d人都係hand carry多

我係handcarry上機啊

我一黎驚焗爛，二黎驚行李架無位 唔係講笑，我上次回程果陣，聽到d大媽話上機太遲，俾人坐曬窗口位 跟住打開周圍d行李架放野 我心諗唔係劃位嘅咩依家

屌笑左 以為搭緊旅遊巴 我放係自己地下到，細喼就放行李架

哋人真係好搞笑 仲要話自己成日去邊度邊度玩 行李架真係兵家必爭之地 我來回都要放背囊係地下

我個次係都好早上機 我諗頭廿個內 個行李架勁空 其實背囊我不嬲都放係地下 方便自己拎野

過癮

咁咪好咯，我唔算遲啦 係d人上機實在太多野

有啲人好誇張 不過我今次去寄艙個時要check埋有幾件harry carry 再貼行李帶係上面

我都係 不過入去免稅店照買

我前日買7月4號，連保險先1600

食左邊間沾麵好食

齋睇無得買

我無食過沾面啊

請埋屋企人去

都話大勝軒咯

無錢啦 諗番起好彩個次無買到 去到都無錢搭車食飯

邊次？ 你係咪買曬長髮公主用曬d錢

早兩星期我個fd買左大阪 諗住join佢 諗諗下無晒$68 係買野比老母用曬 好想買長髮公主啊

精品幫到你

比個荷包抖下先

由於攞住太多行李 我都無乜點影 同埋費事行行下無啦啦停會撞到人 所以無乜相
搭到東京站 就去八重洲北口搭巴士去 個日係搭夜晚7點機 我預佢搭一個鐘+星期日會塞車 我又無錢買野 諗住早啲去 估唔到佢啲車密到 我一去到就有幾架車等上客
上車前同佢講去第幾航廈 佢就會比張飛仔你落車攞行李 所以一定要搞清楚去邊個航廈！
係東京站買左支麥茶 好鐘意飲麥茶 浸味好正
我坐最後 隔離係廁所 好彩唔臭姐
最後個位係斜去後面 訓覺好舒服 但訓訓下熱到醒 出晒汗

今晚你係咪埋尾啦?

HK Express係第二航廈 所以第一個站就到

勁快到...完全唔塞車...1:30上車 2:15就到 早左勁多

一入去轉右就有間郵局仔 去寄post card+買幾張郵票番香港

再行前幾步就見到Hkexpress 我早到得太離譜 仲未有得check in

係櫈到坐左好耐 仲有5分鐘就行入去門口等 有職員講話check得in就入去 我網上check in左所以去另一條隊 唔洗等 地勤姐姐勁好人 我網上check in左 個位係中間位，個地勤同我講 問我想唔想坐窗口/走廊位 我問佢係咪可以調 佢話係 跟住我寄艙同hand carry都過左1kg 佢都比我過 不過唔好學我啦 跟住就痴左條帶落hand carry啲袋到 上次係福岡都無

我第一次去免稅都無分開一般品同消耗品 第二次去就要分類 回程都要計幾多件行李hand carry 我攞住一袋公仔上機

Check in完就上一層睇下有咩食 搵到間食冷面 我好鐘意食
但其實唔係幾夠食
原來溝埋wasabi仲好味
勁快食曬

跟住落去坐陣飲埋啲水就入去啦

行左兩個round 無錢買 而家諗番起 做乜唔碌卡買啊屌

求其影張相

好彩睇一睇 登機閘口改左做70H

坐係登機閘口前 買左支茶飲

我頭廿個上機 但我隔離兩個位都坐左位 對情侶仲要唔識睇座位表坐錯我個位
因為仲未多人上 所以行李架好多位放 淨係放左個喼上去
個天好靚

乜原來要架 而家先知

睇到啲餐牌好肚餓

而家夜晚睇都好餓

隔離對情侶仲要食杯面 香到
好靚啊

到香港啦

要搭車出番去
行李仲要delay

有啦有啦 仲有7分鐘E車就尾班車 好趕時間
一攞到就全力推車跑去巴士站 跑跑下我覺得好似哈利波特咁跑去9 3/4月台 好彩搭到尾班車 如果唔係就要比廿幾蚊搭通宵巴

拖左咁耐終於完啦 多謝巴打咁有耐性等我出文

btw 唔好屌我影餐牌啊喂

唔會屌 不過會負評

交換tg 得閒吹水啦

做乜比粒

睇哂
遲啲都想一個人去東京

去下啦 體驗下都係件好事黎

比粒你

多謝曬 突然好想食拉麵

好悶 想搵人吹水

我好肚餓 不要再說了

幾時可以食過

你遲啲都有啦

下次都想獨遊日本

乜都未準備

行動啦唔好想啦

而家開始啦

希望去得成，又唔盪失路

應該無人會盪失路盪到我咁

真係幾難有 送多粒俾你

多謝曬

有時我覺得日本買d野其實唔係平過香港好多, 只不過係覺得去到無理由唔消費下
買個iphone case 3800yen, 雖然好靚, 但係真係好貴
所以打死都唔換電話

紅色認同 我未試過買咁貴既case 唔捨得

你長髮公主果個未用咩?

好想要隻鹿

用左啦好靚 好驚變黃污糟

我果個黑色 所以唔驚

大勝軒 伏到仆街

沾麵呢一間

下次先食, 短期唔會再去東京

咁醒目

仲未食飯好肚餓

當然啦, 咁貴整污糟咪心痛死

我而家都好驚

就算去京都都唔會食大勝軒啦 拉麵小路其他鋪頭全部好食過佢

下次買兩個, 一個用, 一個攞黎丁

去日本只係為咗食嘢同睇景

各有各喜愛啫

買嗰時記住睇係咪made in japan 而家好多made in china 扮japan

只要個長髮公主係靚同唔太貴既就無所謂啦

我同你嘅諗法一樣

PMED

咁q貴既

飛機食差唔多啦 不過我過唔到自己個關 無買到黎食

香港哋垃圾天氣 真係好掛住日本

係香港著長褲一出汗個感覺好核突 但日本日日著都得 好舒服

著裙咯 我依家覺得好熱好焗 唔想出街

肥婆暗瘡著乜裙 我都唔想出門口

調轉左講 暗瘡肥婆先岩

仲係北韓

有無影到相

東京依家好涼 好舒服 完全唔熱

完左啦

嗚好掛住日本啊

著闊腳褲 人地日本已經唔興 但係香港依然有人成日著

我成日都著 舒服過貼身長褲好多 番唔到轉頭

去日本再買多幾條啦

到時幫你買幾條S碼

肥婆要L碼 日本好興有條帶綁蝴蝶結

我都好肥 矮毒醜 是否可以做朋友

正啊

come on

幾時覆我pm

pmed

收唔到 做唔到朋友

大家都毒到無朋友

毒毒好啊 慳錢去旅行

係慳錢就唔去啦

香港唔係人住嘅

儲錢移民

始終都係日本好 空氣好 環境好 又有結衣bb

結衣bb

有無興趣係tg分享結衣丁圖

我無bb圖

此Post已完

無嘢做 派下膠先

諗緊自己一個去唔去usj 好

比番你 去啦好似幾好玩

但係好貴呢 唔去一日又好似唔抵

要買pass好似好啲 咁一係留番第時同女朋友仔去

毒毒邊度有女

第時啊

我都無朋友，女朋友更加無

入去睇女囉 做痴漢

好提議, 我會諗下

樓主係女就好, 可以光明正大鐘意Rapunzel
我係男仔鐘意都覺得自己好毒

你都鐘意？ 識貨啊 身邊無人鐘意

日本係咪五天工作架？
我見今晚係個jr站入面成班打工仔圍住吹水 好撚嘈
竟然嘈過香港
佢地個款似係happy hour完咁

係呀
但係男仔無理由買CASE理用
最多買PUZZLE
屋企有2副PUZZLE

我都毒毒

我反而無買puzzle 男仔用case又真係怪左啲既 買隻沙龍娃裝放屋企囉

我都係 朋友都無

齊齊做個fd

做個朋友，一齊食拉麵

Uniqlo好似4天咋，我覺得呢種係佢地嘅文化，成日都見到一大堆人地鐵站外面或者入面企 另外，星期五晚嘅歌舞伎町更加嘈

Diu好肚餓

香港邊間拉麵好食, 一蘭應該都唔多得

香港我淨係食過豚王 金田家 豚道樂

豚王一般般啦, 我想試下其它

試完報告下

一人一間, 試完交流下

係香港無乜興趣食 緊係去日本食啦

下年啦咁

原來係咁 去之前成日以為完全唔可以大聲講野

唔好太過分應該無咩問題嘅

終於買到switch 係日本買唔到 唯有番黎香港食炒價

點解日本買唔到

日本係我走果日先返貨，同埋要抽籤買 好缺貨

哇咁犀利

日本依家仲係唔夠貨 我等唔到了 樓主快買部一齊玩

無時間打機

陪仔仔？

屌我試過5日用左4萬港紙 返黎比FD屌

絲打買咗咩, 點解可以洗咗多

乜都有買下 買下藥比老母 買下書比細佬 買下水果比姨媽 pkm center都買左$2000 之後就驚左 以後都唔敢買太多 拎死

絲打都鐘意pokemon? 我買咗幾隻pikachu咋, 不過都幾舊水了 絲打真係好有米, 想買咩就買咩

朋友都無哪有仔

4萬蚊可以去兩轉

我做你朋友啦

樓豬第一次去日本 ？
下次去可以試下去其他地方
正過係東京好多

第二次去啊 我都想去其他地方

應該係東京第二次 上一次係褔岡

一齊去大阪

係 買左隻大卡比獸 嗰次仲要買錯機票 變左兩人買左3張機票 回程嗰陣隻卡比獸可以一齊坐

所以返到黎咪比人屌

會唔會都有遊記睇

做咩唔叫仔仔送 卡比獸正野, 有隻大到可以訓係上面

我覺得夾果d Pokémon 公仔靚d

拍拖冇耐廢事洗人咁多錢

好女友 今年去本來想買隻圓圓地果隻雀, 勁得意啊 不過無位擺, 無買到

無錢啦

無啊個次無特別影太多相

宜家開始儲錢

有排儲

平時洗曬d錢去邊度

好多方面 而家仲差屋企人幾千蚊未還

加油啦絲打 還曬先去都未遲

還完先儲錢

first time to japan?

加油 有咩唔開心可以同我講

暫時無

上面答左幾次 唔係

岩岩去完12日返黎

去多幾次就唔會架喇

寫遊記

除非去新地方

覺得自己啲行程好chur 唔想比人笑

開嚟見我

chur先好睇
之前有個巴打行程都好chur 但好正

我篇遊記chur到黐線

快d出

你個架機叫奶茶 我個架叫叉燒包

我想坐ana

搭咗

内陸機

今晚uo又特價 32蚊

買啦你地

得番d垃圾時間, 仲要搶, 不了

係日本買con 要有醫生處方先可以買？

唔知真係假

好，唔該長髮公主

好勁，完全唔知你講緊咩

無戴開con一定唔明

想配 不過自己好懶

去眼鏡舖佢會自己幫你驗架啦 去啦

你陪我去？

我懶 不了

咁我都不了

咁早起身？派膠先

早起身都要比你派膠

你唔理我咯因為

繼續派

有咩做

番工

咁夜先收工？

收9啊

睇黎今日都係

收工未啊?

8點收左嚕

happy Friday

今日收10唔happy

咁衰嘅 得閒吹水

收完工去上堂啊
咪同緊你吹

無notifications

加我tg

你個煩膠係都要人tg你 btw你張icon

咁算咯

唔煩你了